
                      Graciosa, no esta mal pero para nada como las anteriores ni punto de comparación. Solo la recomiendo para niños porque es mas de lo mismo y no tiene tantos puntos como las anteriores. Rizando el rizo y exprimiendo al máximo la saga. No pasa nada si te la pierdes.
        
            